MacBook Air 定 pro好

如題，8/16gb? 256/512 ? I5/I7

pro , air垃圾級硬件

何以見得？

你預幾錢先

1900usd

Air用Y版cpu
仲廢過windows 機啲8250u

文書睇片出街=air
剪片設計=pro

唔係話pro仲輕過air咩？

你有沒用開

Air輕，價錢平

用開pro

用開幾8/16gb 256/512? I5?

有咩手提介紹